[他朝君體也相同] 示威者通宵留守 譚耀宗到場贈興：終於等到呢一日

立法會今日將繼續審議修改議事規則議案，反對修改議事規則的示威者，昨晚在立法會外的添美道通宵留守。今早，立法會大樓外的保安明顯加強，多架警車在大樓外駐守戒備，亦有藍帽子警員巡邏，而立法會添美道的入口已經封鎖，並架起多重鐵馬，防止示威者衝擊。

民建聯鄭泳舜和工聯會鄧家彪今早聯同約50名市民到立法會示威區請願，他們批評拉布浪費納稅人的金錢和時間，促立法會盡快修改《議事規則》，讓議會重回正軌。建制派多名立法會議員到示威區接信。民建聯前議員譚耀宗今日亦出現撐場，譚指自己是上屆《議事規則》委員會主席，因上屆在分組點票下難以作出修改，形容「終於等到呢一日」，建制派必須爭分奪秒，找緊機會修改《議事規則》。

記住你講呢句野，他日你仙遊會好多人回敬返你